佛誕快樂

其實應該係佛誕快樂 定 佛誕極樂

On9嘢唔想理